\documentclass[../root.tex]{subfiles}
\begin{document}
	Der \textbf{Essens-Lieferdienst} ist ein System das eine Schnittstelle für Kunden, sowie Anbietern/Restaurant-Mitarbeitern und Fahrern bietet um Bestellungen zu tätigen und zu liefern. Das ganze wird durch einen Inhaber administriert.\\\\
	\textit{Kunden} können sich selbst registrieren. Im System eingeloggt können sie ihre Accountdaten verwalten, neue Bestellungen tätigen, ihren Bestellungsverlauf einsehen sowie das System mit Hilfe von Kategorien nach Restaurants durchsuchen und analog diese Restaurants nach Gerichten. Sie können ihre alten Bestellungen im Bestellverlauf sowie ihre aktuelle Bestellung einsehen und diese erneut tätigen. Bei Lieferung erhalten sie eine Rechnung über den Bestellwert, welcher von ihrem Konto abgebucht wird.\\
	\textit{Anbieter} können sich ebenfalls selbst registrieren um ihre Restaurants im System zu verwalten. Der Anbieter kann Restaurants/Restaurantketten hinzufügen/entfernen/bearbeiten, wobei aber das hinzufügen von Inhaber akzeptiert werden muss. Weiterhin kann der Anbieter Gerichte hinzufügen/entfernen/
	bearbeiten und Gerichte sowie Restaurants mit Kategorien mit beliebig tiefer Hierarchie versehen. Der Anbieter registriert die Accounts seiner Restaurantmitarbeiter selber.\\
	\textit{Restaurantmitarbeiter} können sobald sie im System eingeloggt sind alle Bestellungen einsehen und erhalten Benachrichtigungen über neue Bestellungen. Sie aktualisieren den Status der Bestellungen sobald sie mit der Zubereitung anfangen, bzw. wenn sie die fertigen Bestellungen an die Fahrer weitergeben.\\
	\textit{Fahrer} Fahrer werden vom Inhaber selbst registriert. Fahrer werden analog zum Restaurantmitarbeiter benachrichtigt sobald Restaurantmitarbeiter mit der Zubereitung eines Gerichtes begonnen haben, damit sie die Bestellung zum Kunden liefern können. Sie aktualisieren den Status der Bestellung wenn sie die Lieferung beim Kunden abgeben haben. Weiterhin können Fahrer im System ihr Gehalt, Fahrdaten und Arbeitszeiten einsehen.\\
	\textit{Inhaber} agiert als der Administrator des Systems. Er registriert Fahrer, akzeptiert Registrierungen neuer Restaurants und kann diese jeder Zeit wieder rückgängig machen, er verwaltet die Arbeitszeiten der Fahrer und kann die Umsätze und Statistiken einsehen.
\end{document}